會員西西徐志摩請入一入黎

輕輕的我走了，
正如我輕輕的來；
我輕輕的招手，
作別西天的雲彩。

那河畔的金柳，
是夕陽中的新娘；
波光里的艷影，
在我的心頭蕩漾。

軟泥上的青荇，
油油的在水底招搖；
在康橋的柔波里，
我甘心做一條水草！

那榆蔭下的一潭，
不是清泉，
是天上虹 揉碎在浮藻間，
沉澱著彩虹似的夢。

尋夢？撐一支長蒿，
向青草更青處漫溯，
滿載一船星輝，
在星輝斑斕里放歌。

但我不能放歌，
悄悄是別離的笙簫；
夏蟲也為我沉默，
沉默是今晚的康橋！

悄悄的我走了，
正如我悄悄的來；
我揮一揮衣袖，
不帶走一片雲彩。

拉

俾下面

我俾面西西哥

佢唔更入黎?

佢一陣入嚟copy你段嘢覆返你, 成個po就變金剛棒

點會入黎 尋晚炸9粒又一定好嬲好葡萄

往事只能回味

騎撚住垃圾利但 仲踢埋7頭利出局

你啱

上面2場加埋8比2
利又贏

聯賽點出局？一係就降班

獌狗又自我安慰

跟你學咋柒頭

擺明答你唔到就鳩覆, 仲要佢自己貼比數出嚟先

幫佢覆

[url]

[/url]

歐霸見

又抄我講野

西摩已經俾人撚到唔知覆緊乜

欺凌弱智

樓主同徐狗bk 場打返場？

撚完港父 到呢隻西摩

話說徐志摩空難死㗎喎

😂😂😂

西西徐志摩入一入黎

唔好講咁多

7+2都係9粒啦 曼聯有乜咁勁

俾你猁打到入去唔通會捧盃咩

好人好姐點會中意利物浦

俾你獌打到入去唔通會捧盃咩

識揀一家揀曼聯
魔性

係
你唔識揀

西西徐志摩入一入黎

唔好講咁多
0
0

我係人唔係狗

得啦 係人都知你怨娜

怨婦

咁都出錯字, 你嗰啲小學雞語音輸入法就壞壞地喇

咁大個人用語音輸入法

你？

猁狗弱智真係弱智

曼聯又贏

希望佢跳樓

但係得你地班仆街打撚死人仲要搞到英格蘭球隊俾人禁賽

你係p牌
我唔係

so?

又想點

你墊屍底

我慘撚到俾人歧視
你用得耐又唔見你你好聰明

應該要叫賽會頒個獎比利物浦先得

人情味

要不斷搵我曼old news黎講 真係辛苦你

曼狗恩將仇報

球迷好暴力
球員都一樣暴力

醒過你

輕鬆

最後有腰斬？
你都九唔撚搭八

唔見得

幾時搵到去十九世紀

狗眼看人低

你又試吓去空難死睇下有冇人幫你執骨囉

交比你

你嚟

都話你墊屍底囉

我係幫你執骨嗰個

終極1999

西西徐志摩入一入黎

隔離有人搵你決戰, 咁搶口入去應下機啦

自相矛盾

而家係2021

我好人幫你執骨喎

柒左就認啦

你柒啲

吹大d

唔係咩

佢淆到

入未

入嚟未

垃圾

屌你老母

幫緊老母執骨？

俾狗屌緊？

點恩將仇報？
痢狗迷殺人累英隊禁歐戰叫咩？

廢閪

所以曼聯特登走線?

縮咗入老母子宮？

On9仔

柒頭

你老母俾狗中出？

傻閪

祝你空難死唔去再俾野狗係街屌死

廢物

傻閪狗

慰安婦

躝入嚟未

唔禁賽曼聯都冇份踢歐洲賽啦

西西徐志摩入一入黎

呢場你無禁賽有份打呀，唔係笠水下話

又屈

有野就講

面係人地俾

講白d
人地唔明

你po兩場獌就唔係

我兩場
人地一場

即係你自己俾緊位人地入你2:7呀

咁獌狗出post抽文尼水即係....

咁你唔笠水咪入去應戰囉

過埋今年先啦
陳同佳都未去

即係笠水啦

人地屌撚緊你個on9仔都唔撚知
你估個個都狗閪之父 、屎撈人入黎同你互含咩

屌你
扮睇唔到都冇咁柒
過埋今年先

又屌

西西徐志摩入一入黎

有冇新穎的方法

知你係黑警啦

佢由一開始就亂覆
無腦戰法嚟

死黑警

杜

入我post🙏🏻

西西哥入咗啦，無留言啫

西西哥真係疫情下帶來好多歡樂

即刻要回味吓

M記驚現on9仔

基本

利狗

好味

咁樣好對比 佢個世界得兩隊波

大炒咗海鷗未

曼聯：2球
錫菲聯：3球

睇聯賽榜呀嘛
等緊你post"今季"聯賽榜
記得係今季, 廢事你又話個post冇講明今季, 又post上季啲野出黎
獌狗成日輸一定比猁狗騎住啦

唔敢post?

睇落依件玩具冇咁易玩爛
大家睇住黎玩

好心佢做好自己嘅教學工作先，身為老師都咁膠

我教弱智學生： 明叔、DDD狗、Lily

唔敢覆我呀傻9
想睇下依家猁狗條咪係英超騎撚住獌狗

獌狗輸左咁多場, 一定比猁狗拋離好多分

傷兵排第一

傻9 fans 數量排第一

曼狗靠var贏波有邊個唔知呀

知知知, 我淨係唔知猁狗騎緊獌狗幾多分

想你答下我

8年又8年

係囉

叻啦叻啦, 咁今季呢?
講咁撚多都答唔撚到

想逼死隻猁狗咩

勁呀, 咁今季呢?我淨係想知今季依家英超猁狗騎緊幾多分

搵到去未有英超年代丫柒頭

呢段新聞係上個月出

問緊你今季依家英超猁狗騎緊獌狗幾多分呀

你係咪唔撚識字呀?

你可以搵下曼聯幾時聯賽排第一

原來你先係真獌 咁恨鐵不成鋼

獌狗幾時排第一我唔想係, 我淨係想知依m刻猁狗騎緊獌狗幾多分咋

小心又俾隻玩具捉打錯字

由9佢捉啦, 睇佢周圍spin不知幾好笑
答極都答唔到

自己知就靜啦

多撚過猁咪得

當然啦
曼聯要留力打霸氣杯

咁你知道依一刻英超猁狗騎緊獌加幾多分未?

幾時多過

答到我未呀傻9
點解你答極都答唔到

係啦係啦, 少過啦, 英超上年先有, 得猁狗排過第一咋嘛

猁英超冠軍幾多次？

好撚肉酸
波台老鼠嚟講你戰力真心低

So?

差唔多啦
水兵鬥海軍

柒囉

淨係不斷重覆貼1:6同1:2既圖
好撚癲

同獌狗講文尼一樣咁囉

咁你點解唔解答下我依一刻英超猁狗騎緊獌狗幾多分

班瘌痢用左幾十年時間
平左布力般記錄 猁狗成地陳年老精

慘到
啲手畜 狗父 屎撈人入黎幫拖未

你好似讀緊pgde

西西狗真係好好撚

咁得閒post圖, 唔得閒答我今季英超猁狗騎緊獌狗幾多分?

你想講幾時？
講聖誕前積分榜你又當睇唔到
好啦
到你spin到話而家邊隊高分d啦
咁唔通我又會問邊隊係榜首耐d咩
唔夠講只係識人生攻擊
可悲的曼狗

答左你
睇唔睇到

聖誕後曼聯坐左幾耐榜首？
咪得兩個星期
好啦
咁你會spin去話曼聯呢一刻高分過利
屌你隊曼聯咪又係排第二
講到你隊曼聯不敗之師咩
唔通我又會次次用big 6 head to head 成績打飛機咩

死獌狗出哂名glory Hunter
留力踢歐霸啦

我係撚獌狗
反猁都變獌狗
不嬲都係問緊依一刻英超猁狗騎緊狗狗幾多分
係你一直唔敢答咋嘛

最撚慘d獌狗又唔肯面對現實
費sir 後換左咁多領隊先上到榜首
買埋班垃圾

我有冇指名道姓話你係獌狗

講明先啦, 我唔係獌狗
獌狗排緊第二, 咁猁狗呢?你成日post獌狗輸波, 一定比猁狗騎住好撚多分啦

你係咪話我大家明啦, 唔使拗比大家定奪

咁你答到我依一刻英超猁狗係咪騎緊獌狗架

係定唔係就得架啦

咪講左你係唔係獌狗關我咩事
你咁介意做咩
獌狗輸波抽下水唔得咩
最慘係用埋d旁門左道方法贏

想問下除咗高普
你地有邊次榜首完係攞到英超冠軍

係啦係啦獌狗咁柒, 猁狗依家一定lead住獌狗好多分啦係咪

除左費sir
獌幾時上到榜首？
唔好話拎冠軍，上榜首都難啦
連報紙佬都串你地獌可以維持係榜首幾耐

冇話唔得, 係你抽得柒啦

答黎答去都答唔到依家猁狗騎住獌狗幾多分

獌黑左幾多球var又知唔知

今輪獌輸波咩 又好似唔係 反而係猁輸波
點解你唔深潛

btw 此時此刻利領先曼幾多分?
可唔可以答下我呢個問題

知呀知呀, 咁唔靠var贏波既猁狗依家lead住獌狗幾多分呀
乜咁難答咩

球隊輸波潛水真係獌先會做
有名你叫glory hunter

又做錄音機抄我地
屌前排獌先榜首完
你又選擇性睇唔到

剩係駁你句
唔好話拎冠軍，上榜首都難啦
都夠啦可

咁你應該減返var d 分

咁你答到條問題未

此時此刻利領先曼幾多分?

講黎講去姐係依家猁狗lead緊獌狗幾多分?

相差左6分

咪係囉

咁offical呢
英超賽會依一刻個分呢?

終於見到錄音機spin唔到唔駁嘴
#221

所以獌又唔係榜首
仲學人串串貢

咁猁呢?猁一定排緊榜首啦, 咁串串貢

借用獌狗手足果句：英超賽會依一刻個分呢?

英超賽會依一刻計個分？

反猁=獌
咁你答到未

#222

唔好話拎冠軍，上榜首都難啦
上榜首咁難都做到啦

搬夠龍門未

咁你答到未

做左榜首先串啦

假設係

咁姐係利lead住曼幾多分???

所以你擔心你個歐霸杯先

咁你答到依家猁狗lead到獌狗幾多分未?

唔靠var 再講

咁依姐係lead幾多分?

算吧啦你
後數都計架咩
考完試先再加紙好唔好呀

西西狗唔敢答, 係咪因為獌狗咁柒都lead住猁狗

仆街啦一陣佢又po 熱狗同鍚菲聯張圖架啦

加紙唔緊要
唔好出貓就得

原來你唔明

西哥癲到
撐到幾耐

咁利lead住曼幾多分

輸比榜尾咁柒, 猁狗點會唔係騎住獌狗呀

唔好逼佢啦, 驚佢一陣自殺

你唔明啦
考完試加紙唔會冇分
但考試出貓就好大獲啦
會DQ

猁狗又贏阿狗又贏精宮, 都成6分, 一定lead獌狗好ni分啦

佢點會丫
佢就算自殺都會話係曼聯迫死佢架啦

榜首輸比榜尾

所以咪睇#221個回覆得
#222唔使睇

係囉, 咁所以猁狗lead幾多分可以答到未

而家又認係榜首喇
點呀你

即係你認同出貓

咁利輸白禮
西哥點睇

當時好似係榜首

當時好似係榜首，但而家唔係

你個comment原來有出貓?

因為冇出貓，獌狗最緊要識出貓

依家獌狗咁柒, 猁狗lead緊幾多分

咁正直既猁狗lead緊獌狗幾多分

關我comment 咩事

快到
西哥真係好有logic

所以咪話你地為左贏
出埋哂旁門左道技術

事實啦
千萬不要google glory hunter Manchester United

咁究竟猁狗lead緊幾多分答到未

#210
除左費sir
獌幾時上到榜首？
唔好話拎冠軍，上榜首都難啦
連報紙佬都串你地獌可以維持係榜首幾耐

#253
榜首輸比榜尾

#259
當時好似係榜首

駁唔到西哥繼續加油
超越港父條垃圾

猁狗既世界得獌狗同猁狗

不過獌狗幾柒都同我冇關係, 我淨係想笑9猁柒

咁加紙同出貓有咩關係

佢再係咁真心會搞鳩埋其他球隊fans
因住又有地球聯合軍圍鳩猁迷

25/12 聖誕到
踢第19周 28/1 曼聯係榜首
踢完第20周輸左比錫菲聯就唔係榜首

曼聯相隔3年終於做左榜首1個月

明？